各區電話亭位置

原來通訊局個網有各區既電話亭位置
大家如果見到有罪案想報警，自己電話又冇電可以參考下
但係啲電話個個都掂過哂好污糟，記得帶返個手套同口罩先好打